有冇人知呢架吉普車新車幾錢？好似好巴閉咁。

40up